【831】太子站外有手足悼念

不要忘記逝去的手足
如果大家路過 都希望可以上炷香

光復香港 時代革命

721 唔見人
831 打死人

Cctv到未

推

勿忘手足
要記住 要反抗

勿忘831

下星期二見

旺角鼓油街對出都有手足繼續留守街頭叫大家勿忘抗爭

331太子見

一日沉冤未雪
一日抗爭未完

到時見

up